日本人一到要危機處理果陣就企晒係度

一到某個位無程序可以跟就hang 機

同777一樣囉，只識執行唔識決策

日本真係日日玩膠咁

高層垃圾

不安倍增

唔係喎，日本以前有地震等天災好冷靜好守秩序喎……

成個大日本不嬲都係咁
不過唔識變通就係日本
好閪識變通就係中國
咁你想點揀

正中間係有民主台灣

因為已有好成熟既程序同演習

點同,林鄭想你死

大和民族係咁 果陣二戰已經睇得出

係做得慢
但而家做起上黎好過香港先
香港到今時今日仲未封關架
而家仲開始覆工

佢地可以跟足protocol
跟到每一隻字每一秒都得
但如果冇protocol佢地就會企喺度

所以大和民族係聖鬥士
同一招對佢冇用
但第一次中招就會食硬跪喺度

沙士：十幾年前俾曬機會你預習啦

因為由幼稚園開始已經有地震演習

但係冇瘟疫演習, 所以一要用腦諗就仆街

日本科技產業沒落唔係冇原因

沙士日本冇中過
零宗確診

沙士其實冇乜影響到佢地
尤其是當年支那冇咁多人出到國
真係喺沙士當中受影響又學到嘢嘅
其實得香港人同台灣人

下次天津肺炎果陣，佢地或者又好撚醒

日本政府 對住支那瘟疫諗既係經濟問題
香港政府 對住支那瘟疫諗既係點樣奶共同 cap 水

但係日本政府諗經濟問題嗰陣又走咗去奶共嗰下弊

係
Sony 以前明明擁有業界最先進既硬件
部手機都可以整部垃圾出黎

你睇311就知道了

個套新哥斯拉真係好中
開會開會開會，乜所慢半拍

知唔知點解而家先封
因為放番D湖北港人返港

只因為有班高質國民，你睇吓政府將福島搞成點

大日本帝國
今日有起事上黎個個企黎度...........

Ps5會好正

有睇過日本沉末漫畫就明
根本係善忘嘅民族

因為比個奧運卡住左囉
攪左8年人力物力
就算要停都有好多手尾要跟

以前機票貴。冇廉航。真係擴散速度冇咁快

日本人出名唔識變通
無程序俾佢地一步步跟住做就會企左係度
因為民族性係集體文化，唔跟大隊就會俾人杯葛

Sony係得電話垃圾 其餘都係頂級喎

睇求生家族就知
日本班社畜幾垃圾

日本成日地震，經驗豐富

咁之前果d地震佢地都算處理得很好

鬼叫佢哋係「無責任體系」文化，冇人做決定
無限期延後 再廷後

由武士震到現代

依家有程序可以跟, 不過其實處理都好慢
95年阪神大地震, 11年東日本大地震其實都唔係快, 只係有經驗要點樣處理
聽講日本人係地震好先開個會傾點樣應對先會做嘢

日本人遇到未見過嘅災難好似一舊番薯咁

呢方面美國佬處理好好多，求生產品變成大生意添

台灣得牌面野大野做得好，去到民生呢d小事細節位其實一般，不過點都好過支那好多

其實香港人係數一數二最識變通嘅民族

有幾多國家 幾多醫院 真係有演習 pandemic ...

個陣無免簽同落地簽，要響香港搞完先入得境

企開D啦

新加坡最好家長式

如果日本人俾一d好似中共咁既極權統治，一定變成極級日豬

日本多野頂級係因為將好多傳統工藝融入現代科技
如果唔係文革我相信大陸會做得更好

兩者都係奶共
但一個係豬兜，一個係傀儡
要分清楚

同上次核災一樣

因為呢啲有guidelines跟

日本年輕一代 政治冷感 放棄對政府嘅監察權

後果係會自己受返 你當日有好好監察政府 就算你屌唔郁佢 我相信你自己都會有準備 有警惕

天災 日本經驗多
人禍睇嚟太耐未試過

當交學費啦放棄政治 政治將你放棄

核災其實佢地算做得唔錯啦
如果大亞灣爆既 你睇下我地同班蝗會點

武漢肺炎Reddit戰線要人

日本現代文化全部都係抄返黎，改良係好勁，但一冇得抄就仆街

因為呢啲情況出現過呀嘛
所以知道點應對

相反未遇過嘅情況就呢咁Hea
你望吓福島核電廠

佢地地震做得咁好
因為佢地一直都有準備

當你做一個廚師 炒左10年西炒飯好撚叻
而加叫你炒碟意粉 你就企撚左向道
日本就正正係咁

《真 · 哥斯拉》一早講咗，最後咪又係靠美國特使。

唔係呀，應對得幾好
點攪都死，順其自然倒晒啲水落海幾好

真·哥斯拉
第n套探討日本官僚問題

都係香港好 日本垃圾

安倍

當年沙士香港人都唔會周圍飛啦
香港人好多怕自己會影響到人地
大陸人就覺得自己有事都要野埋人地一齊死

搵初音做防疫可能會幫到手

沙士果時工都無得開，點會仲洗錢去旅行

日本集體主義氛圍下
每個人都拿著顯微鏡
每個人都只負責自己份內的事
沒有一個人會站出來為集體負責
集體的責任集體承擔
最後沒有一個人要負責任

以上都係轉載好倫

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日本人話: 危機? 有乜緊要過等齊人馬, 論資排輩坐定定, 開返個大會慢慢傾吓先?

都沒有試過所以沒SOP follow

日本人識拍AV 仲識做咩?

日本係傻，777係想你死

最緊要係開會，同埋搵人喺塊木板度用毛筆字寫乜乜對策本部

美國佬乜都靠自己
個權力係由下而上
先搞掂自己

以前大陸人好難去日本

就梗係無問題啦

近年去日本
你想見唔到大陸人仲難過中六合彩

高質國民 你咪玩啦
你睇下日本有幾多人戴口罩

唔可以用晒呢個藉口囉，好多地方嘅高層都係垃圾㗎啦，咁你自己都要識去處理㗎嘛。

師兄中文dse攞咩grade?

係咪應該寫。。。竟然可以話計一部垃圾手提電話推出市場？

日本仔的做人守則由當年Edwards Demings 到 TQM ......
集體意識的禍害？

不過我都仍然認為今次係政府最大問題

冇錯

佢決策都唔知幾準，下下針對香港人

完全反映日本危機處理=on9

無香港人個種識變通

之前日本最新個套哥斯拉
就係講到明個政府幾腐化

洗唔撚洗打埋文言文呀?

另外你問人前睇下自己打緊乜

老師冇教你double check咩

Cr: 魔魔嘎嘎FB

廢老反應係慢D架啦

需要說明書先可以正常運作嘅民族

開會多過半個鐘已經好浪費時間
寧願勤D開短短地
好過成班空口講白話

日本做野自己揸主意唔跟程序既話有咩事切腹都唔掂

所以有突發野無程序跟，個個怕孭鑊就唔做唔錯棟左係度

你錯啦
開大會之前要開細會
開細會之前仲有個細細會

唔知你串緊邊句
但我上面句句都明，得你寫嘅嘢一句都唔明

支那嗰種唔係叫變通
佢地根本就無程序可言

應變能力真係偏弱

所以香港人依家算係全盛時期，無論反應力同凝聚力都已經係好超班

中國識人就識變通，唔識既話，辦一件事去晒5、6個部門，但個個都話唔關佢事

香港人勁在完全唔信政府

同中國人日本人唔同

討論可以, 但唔明有咩好笑人地
香港 台灣03年有幾柒, 駛唔駛幫大家溫故知新下?

呢個比喻幾正

有無得比喻埋"強国人" 會係點

太守規矩 個box無依個答案就hang機

睇黎你唔記得左福島核電廠事件

咁係因為成日練習既關係 福島單野已經知道日本既危機處理係垃圾級別

開會決定洗唔洗開會

除咗北海道以外 其他全部hang曬機

係未又開緊會

唔好攞香港比，係中共要香港死，香港好會顯得中共垃圾

Plan A 完美，無plan B

你講緊玩抖音排緊珍珠奶茶嗰啲？

可能日本人本身多天災
對呢類未知嚴重性既災難反而唔太重視

聽聽下有少少覺得日本人好撚廢

奴性超撚重
上頭講咩就做咩

之但係日本廢老係支持香港反送中運動
知你香港黎會叫香港奸爸哆

後生先日豬唔care唔知

後生日本仔是on9的

日豬

二次世界大戰都係咁啦
開戰前 plan好曬 九段作戰
念住光速佔領東南亞同炸珍珠港，再贏幾場大海戰去逼和美國

到美國中途島大捷轉勢，之後輸多場冇曬飛機石油
大本營就企左係度

唔好打咁多飛機喇
中国人

同電腦一鳩樣
識變通就唔係日本仔

佢地既危機經驗可以係斷橋，地震，大風雪之類硬件野

之前有次唔知咩天災東京都做得好快手嫁

支那有權力咪有變通
個黨日日搬龍門 拆撚左個龍都得

根本唔係哩回事
真係想搞奧運就更應該1月就全面封鎖支那，的支那人死得七七八八冇晒事先開返
咁咪又冇事又搞到奧運囉

成日有班人係到屌日本唔知咩心態
個個踩日捧韓
但韓國個感染人數拋日本唔知幾條街
但從來冇人屌韓國
韓國仲要係最早送口罩比中國既國家

唔知係有人有心集體咁屌定真係咁多on9

請返大日本天王返黎執政就搞掂啦

有停過工 ?

因為個個都唔想負責任囉
根本成個國家d人都係咁
所以咪無人會做當機立斷既決策
樣樣都慢幾拍
乜撚野都係要開會
開到有共識為止

因為天災佢地有哂程度點做

支那係亂鳩咁嚟
唔係識變通

真係完全hang機，無guideline

到開大會俾大老細ban idea又要由細細會開始過

之前上船爆料個醫生都被消失啦 , 啲狗官剩係識論資排輩

韓國屌咗十世啦

香港
林鄭學到點樣可以做得更差
做得好嘅真係香港人自己，同個政府真係一啲關係都無

台灣真係贏曬

仲有當年中國有錢去旅行既人唔多，唔似依家源頭直送病毒

係因為對鄉下太失望姐

從來冇人屌韓國？
Ching昏迷咗幾耐？

你哋嘅思考角度一直都有問題

林鄭係對家，佢由香港市民死，先係佢目標，佢目標係要配合中共完成在港所有令香港永不超生嘅政治任務，點解十之有九個黃絲都覺得一個傀儡政權要幫你哋設想？

韓國政府同間教會啲人垃圾

日本係連普通平民百姓都唔撚識為公共衛生著想，有病照返工

所以我寫香港人唔寫香港
一早唔當班鳩官係香港人

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

嗰時連香港人要去日本玩都仲係要申請visa
同埋沙士段時間香港人都無心機周圍去玩

香港人仲多

日本和平得太耐乜都信曬政府
加上佢地既文化係唔可以質疑在上位者
平時做野就算上司出錯你同佢講只會比佢鬧
你最後救返公司都好因為你以下犯上只會冇曬前途
咪搞到而家成班剩係聽安倍9up唔識自己變通

因為佢地只係想要曾俊華唔係真係想推翻政府
覺得習近平只要比少少糖佢地食就平時食幾多屎都冇所謂

槍打出頭鳥日本最輕
解決左提出問題個人就會冇問題
開會開會開到有共識然後都係處理唔到件事
然後因為係共同做決定既關係冇人要負責最後不了了之
睇下福島單野就知就算今次死幾多和豚都係冇人會理

有屌韓國呀
問題係韓國都仲識捉成個邪教教會去驗
日本係死唔肯驗

唔係嘅..推條友出嚟食死貓切腹囉
跟住當冇事發生過

韓國政府似想借機會鏟平個教 , 完全零隱瞞 , 日日提住過半數 case 同新天地有關